6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

長話短說，6月14罷工罷課公投

其實我已經好耐都冇上連登，但我都真係唔明白最近嘅連登係發生咩事，所有行動po幾乎絕跡，無論係幾大型嘅活動都好，連登有關嘅po都只會係行動前一日先上到熱門。

成日話大人肯罷工，細路就唔使衝。好啦，依家國安法殺到埋身，終於有人肯搞罷工啦，大家又有冇比過足夠嘅關注？由上年開始已經知，任何行動都唔會話要人就突然有人爆出嚟，一定要有足夠嘅輿論聲勢累積先會成事，依家唔同嘅手足都係街頭日日擺街站宣揚大三罷，但反而上到網絡世界竟然可以完全冇聲氣，大家係咪已經連做鍵戰都懶？

嚟緊14號星期日，廿幾個工會同學生組織就會發起罷工罷課公投，只要投票支持人數超過門檻，佢哋就會發動大三罷反國安法，目標係最少有6萬人投票，但而家會員人數都仲係得1萬幾。

成日話敵人反對的我哋就要支持，連日嚟林奠同黨媒都不斷狙擊公投。大三罷係我哋可以撼動政權嘅最後武器。今次公投要用「工會會員身份」投票，返緊工嘅，請立即入工會；返緊學嘅，唔該記得投票同幫手宣傳。

唔好再重蹈醫護罷工嘅覆轍，唔好再分散有限嘅專注力，一齊全力集中推三罷。今次搞唔成，可能大家以後都唔使再吹三罷，香港人，請唔好再令人失望。

入工會
614，三罷投票

漏左街站宣傳圖

係 唔該手足

就失業應唔應該入

照入咗先 起碼有得投票

星期日 係人都唔洗返

星期日係投票 睇真啲先

大學大專學生有冇得投

📌參與公投工會名單

特別推介工會：
📌白領(凡有文書工作可入):
📌零售:
📌飲食:
📌酒店:

大專sem break緊了
今次罷課應該係for中學生only
大學生請幫推

一人推唔郁 請大家幫推

幫手推

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

街站宣傳位置

推

長期置頂需要大家一齊幫手
對家係收錢嘅全職網軍五毛
我哋要搶占輿論目光，只能夠同心合力

長期置頂需要大家一齊幫手
對家係收錢嘅全職網軍五毛
我哋要搶佔輿論目光，只能夠同心合力

tui

幫推 幫推

Push

推啊

客觀講，會好難聽，但香港連肺炎都令唔到人罷工，大三罷真係唔樂觀

咁要講嘅話其實國安法嚴重好多
但今次都搞唔成真係含撚

政府咁大力打壓
更加要支持

最後4日，工會會員尚欠5萬
一係就一齊創造奇蹟，一係就一齊萬劫不復

我一個人推到14號都未推到上熱門。。。
求求大家幫手。。。

推 615全民黑衣白絲帶

push

推一推

加入工會，實踐抱負
國安法都推唔成大三罷
到時支共全面進場就可以齊齊含撚

大敵當前，拒絕膠po
齊推三罷

仆街台灣買戰機都上到熱門
依個po都上唔撚到 好撚嘢😅

國安法都唔罷工，支那入城齊送終

手足肯歸位未
以前一個大行動都起碼有3/4個熱門po

好野益街坊 埋泥睇 埋泥推
<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

集氣

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

再三開po 得閒過泥坐

Up

全民罷
長期置頂

全民三罷
長期置頂

點解咁少人睇既

加入公會 實踐抱負

唔好比cctvb啲膠po罷住個熱門

Follow 三罷tg channel，加入自己所屬公會

Follow 三罷tg channel，尋找自己所屬公會

公會人數，尚欠五萬

推推佢

推 係靠呢次喇

雖身為P牌
但責無旁貸

我完全反對罷工叫停攬炒
爭取左咁耐先叫停
完全唔明咩心態

唔明 罷工同攬炒有咩衝突

推
一拜天地

推
二拜高堂

推
夫妻交拜

。

其實我諗你地都好清楚呢件事係幾難成功

Pishhhhh

樓主今晚再開po
三罷造勢+update 現況
準時2130
同你推po

黃店幫推

好！

知唔知學生果邊點

好坦白講 暫時睇依家嘅情況應該都仲係唔多人知
好多中學原有嘅關注組都冇乜呼籲
但小弟今晚都會去開街站
支持各位網上街頭一齊雙線宣傳

因為連登好難上熱門
學生又知可以點討論

準時

DGX 大哥
一齊開po討論戰歌
好似運動已經去到另一階段啦
不屈的心已裝備好 重整旗鼓 開戰

樓主，有唔少人問大學生可以點樣參加公投

up

留力2130